又死留，係唔係等俾人拉?

次次又係咁，淨係識等人拉
同埋淨係識打警察，林鄭真係唔會理你地囉，你地都唔識攻擊政府既弱點

8月5 全香港 齊罷工

罷得一日，你估有用?

其實係要好齊心長時間罷工先得
事前一定要有共識，齊齊罷

連一日罷工都做唔到, 你估有用?

一定要一齊宣揚, 去集氣, 唔好潑冷水

Cls 10年...

學下台灣啦，無限期呀
【長榮罷工●不斷更新】空服員工會宣佈無限期罷工 明來往台港8航班取消

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

去叫人罷工啦, 淨係識鬧鬧鬧, 潑冷水, 失敗主義

罷工要夠多人先有用。香港今日經濟好難多人響應。睇今日新巴城巴甩底就知。
攪啲無意義運動只會慢慢令人失去支持。
我建議攪晚全港熄燈抗黑日。低成本又多人敢参與。又起到震攝效果。
另外光復紅土都可以。因為有目標對象及建築物。

應該申請平日中區遊行
元朗既事如果平日中環發生
想唔停工都唔得
駛咩呼籲人擺工
有1千人出去都夠